如果我去東區法院想跪班義士，會唔會好左膠

咪on9

收皮啦
你知唔知係警署果幾個鐘有幾難捱
自己一個對住一班暴徒
你跪完 佢地會好過d咩？ 俾佢地知你 繼續抗爭 勢不低頭好撚過

兄弟爬山，做咩都支持

多謝屌醒